台慶月挽面子最後一擊 天后楊千嬅18年後首拍港劇 《多功能老婆》降服萬千男人

因劇中插曲《天光前分手》大熱而備受關注的數碼頻道99台ViuTV以及77台香港開電視以外的另一頻道（數碼頻道81）新劇《多功能老婆》將於下周一GMT+8 9:30pm 播出。

演員：楊千嬅 周柏豪 黃浩然 陳煒 朱晨麗 吳若希 戴祖儀 洪永城

講真 楊千嬅個性格冇左以前個鍾開心 幽默
以前好鍾意佢

睇完個演員表 一係奶共 一係港獨

台慶月垂死掙扎 方麗娟周劍雄17年後再重逢 《多鳩餘老藕》

每段愛還是錯好聽

**** 眾籌 ****

唔好意思，仲係要借個位&幫你推推POST

鍾庭耀教授為今次運動發起了超大型全港性民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 & 證明香港人未放棄，然後做份國際文宣 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(由於中大民調欠缺資金做今次反送中民調，我們的眾籌會同時加入新項目，籌到的款項亦會用作資助中大民調)
眾籌到而家先75%, 仲要大家支持

第六期民調結果POST
(new)
第五期民調結果POST

第三&四期民調結果POST

第二期民調結果POST

第一期民調結果POST

眾籌link:
官方link (我們香港人計劃) :

(對唔住，咁危難時刻下我知而家仲叫大家課金可能好反感，但我相信兄弟爬山，各有各做，行得通就全力去做，星期日7am 見)

妖

奶共不了

都4張野仲拍愛情劇卵都冇啦

改名叫多功能護旗手啦

推！

多功能八婆

不了

打 雙數我

多功能呀婆

so deep

名符其實又老又婆

要睇個又老又殘既人瑞不如咪撚睇啦

利申：罷睇tvb好耐

所以係viutv 拍既？

慢慢睇多次#1先啦

?

吳若希好靚

依家個樣化哂濃妝，冇左以前種少女味

佢個角色

幾十歲人扮後生 睇你老母

低鳩能八婆

係wo

千fa拍住大動脈有咩感覺
當年仲做緊配角

好惡呀

拉

here

正。

o sir 個paet

仲有三個字

仲講呢pair

台慶劇炒晒 金宵一枝獨秀

唔錯呀解決師

一陣有aurora

煩撚到,唐心3已經演過一pair家下又演,兩個加埋成90歲就好心摺埋啦

解決師1001後冇新post嘅
大結局都未完

又可以同LINDA 3P

配得好撚差

下sad end?

Jovy dead?

佢除唔除？

頂

下真係死

剋妻相

屌好撚唔合埋
O 受咁重傷唔係第一時間醫返好而係偷度去澳洲

lets see

王浩信做主角既戲邊套會有HAPPY END?

cctvb?
寧願唔睇了

一姐 美好的時光

呢個解決師唔合格

套劇得1樣讚
同兄弟一樣,D錢去晒拍風景

fyy呢

Born 1987?
報細數

無了

咁樣完？

咁sad既

唔錯 追到兄弟

動態end

聽到都嘔心....

jovy

Jovy

如果呢個o係fever 已經解決到曬

屌 咁樣完

死去做護旗手啦垃圾

佢都幾廿歲人喇

劍雄，方麗娟，方中sir

過氣啦屌

如果重係以前千嬅大笑姑婆個d性格，我覺得可以睇
而家睇預告已經覺得係個d黑面神老婆
屌，睇自己老婆黑面都唔夠咩，重要睇多個老姑婆黑面

人瑞

降你老母
佢喺螢幕打真軍都冇人睇呀！

曾經鍾意過千嬅、美味情緣的周寶甜是一個大情大性的角色、可惜而家奶共 仲有吳若希、周柏豪

唔想睇、但有煒哥好矛盾

樓主嗰個咩頻道，我電視撳極都無 8字頭頻道。

唔好玩啦，楊千嬅已經過晒氣，連流行經典50年都嫌out

好

以前咪同梁詠琪一樣 又係扮出黎

其實佢👌🏻似冇護到旗

早幾年已經向老兵致敬

[/img]

依家無競爭 專拍呢d垃圾

想睇 唔睇TVB
聽日download 算唔算抵制

算 唔計收視

想睇咪睇 抵乜制

開波

又係依D離地垃圾單位

奶共主演,睇少套你地洗死咩

咁你要水電即關

呢個畫質既戲全部都係咁上下

靚畫

朱朱好手山

好唔好睇依家先得閒

TVB D高畫質戲9成9垃圾
愛回家同降魔的果D標清膠戲仲好睇

幾好

希望追得切進度

陳庭欣 正

朱朱樣靚大波 成套劇淨睇佢

以大台一貫作風 應該都係虎頭蛇尾

條友仲要做過護士，走去撐警，埋沒良心呀

等一姐多

仲有金宵

屌你鸚鵡婆把聲咁嗲做乜鳩

祖姐呢？

有咩

下星期一先有

咁多靚女參演顯得楊千嬅又老又醜

朱依個頭好撚大陸味

帶棗？

猜猜猜

無撐警呀

鸚鵡婆個眼鏡look似黃妍小鹿撞樹記mv

工聯會輸打贏要？

麥C敏真係打得死人

係咪仲係新紮師妹mode

紫頭西

有冇人手機按 一覽圖片 都係咁

似唔似 你上面個回覆

洪狗留so好能型

冇鬚靚仔啲

應該拍新紮師妹電視版好過

朱朱做你老友
唔反tvb得唔得

係 方麗娟 劍雄 Over 方鍾Sir 周驄

邊個港獨？

奶共不了，利申廿年+ fans, 好傷心

一姐 打

一姐條腳好長🤤

一姐

陳庭佳

以前好鍾意千fa又拉濶903開始
去到向左走向右走
宜家不了

朱朱

lm

死開，叫人睇少套陽具千華關水電咩事？

朱朱肥左

楊千嬅完全唔襯黃浩然

大仆街

係咁影啲日本交通景扮有去日本
柒撚到

開頭冇睇

劍雄同女祕書係咪上咗床

好撚淫

呢個蟹水水水 , 唔蟹水水

幸福賓周

成陣蝗味

于淼

睇呢套真係除咗一姐同煒哥 無其他

即係劍雄有好多二奶

仲有JT

劇情9流

日本實景

朱朱成陣蝗味出返黎

成套野營造緊强國好𨶙强

再見二丁目

屌你岩音
不推文

呢個景扮日本扮得幾似

炒埋大仆街

朱晨麗個嘴唇色咁似中毒

好多女

劍雄好仆街

中出即飛女祕書

罷睇！無波無樣，不合情理！

朱朱有大波

蛇齋餅糉完都係輸清光
點接受到

則面一姐無敵
正面就太大了

兩個藍絲 襯晒

一姐臭西港女

六天 日本 為你 準備

"唔該晒阿俊”
”我係柏豪呀"

屌你嬅嬸著溫泉

呢套嘢咁似啲濕鳩港產片

大仆街出浴

玩刺殺？

最唔應該浸嗰個走去浸

連登仔最愛浸溫泉

嬅嬸：屌 有撚

屌你，咪撚改埋D咁on9既主題名得唔得？

BTW 吳若A肯定有第二個

拍得好差

呢下堅 淨係遮左屎忽啦 真係全裸

頂有聲

大仆街都算本色演出

陳庭欣又做變性人露J

ON9

呢段根本on99

劍虹又靚仔高大溝死女

以為有咩閃卡咁巴閉

背面應該真係裸左
我估前面痴左膠紙啫

楊千樺只可以做春嬌先至好睇

有[無帶BRA]

屌 同啲呔影相就呃到人

會唔會有可能反cup呀

好老

劍雄

方中Sir幾時出？

春嬌夠港女

周柏豪做戲真係好唔掂

十三億人

"十三億人既市場 我唔可以空手而回”
呢句比pakho講啱d

On9果然無得醫

十三億人點解去日本

睇來連虎頭都做唔到

傾生意果個係大陸雞

日本仲有好多高質素海報廣告

真係喺日本
我見到日本東京車站

做乜9

好有戲味

無線不如拍
志明與春嬌電視版

二首歌都幾好聽

周栢豪依然似個on9仔，同上套一樣。

戴祖儀

比比鳥演技顛峰

依D罐頭歌
搵乜水唱你都覺得好聽架啦

以為 michael 一架車車埋去

屌好撚煩

幾好睇

幫推

尚劍雄係咪同新紮師妹個名一樣？

唔撚想睇，人老珠黃

一晚十版

唔通個車箱問AV組借既咩

程凱

邊度有佢？

出曬個鼻窿出黎:「你用舊晶片我就唔撚撈！」

做之前已經推咗三版

又有一姐同麥米

呢套拍到愛情來的時候咁

呀joe

拉，不推文回覆
大家推返正經
唔好再覆

千嬅魯爾
代入唔到

見撚到朱晨麗就唔想睇，一見到佢就林起佢句 希望大陸黎既人都可以係香港打出一片天

食屎啦，番去搵人仔啦

咁你應該去時事台屌尻班兒登仔當支那琦係神咁拜

下？

佢幾時出黎？
入面有冇電視睇？

港女？～港婆似啲

d title越黎越on9咩事

等啲人覺得我曲線唔係tvb打手

其實楊千嬅演技還可以 但要佢而家做返新紮師妹咁好難代入囉 仲要同黃浩然 個樣後生過佢咁多 之後仲要同奶共豪楊千嬅做黃浩然家姐就似

唔使啦 懷念以前既楊千嬅 睇玉女添丁同新紮師妹算啦
志明與春嬌我覺得已經由傻大姐變左死港女

而家結婚生埋仔更加唔使講 淨係為吸金
竟然大陸有人讚佢唱歌勁實力派天后
我真係R 晒頭
我算係忠實fans (火鳥後停買)
從來聽佢都係聽d 詞同貪佢有感情同夠K 歌
真係唔覺佢唱歌勁

而家見到佢只會令我覺得自己on9 當年去買佢碟睇佢戲買佢飛(仲要黃牛因係真係想睇個all about love)
佢算奶得無咁出面,但都令我對佢無左興趣

仲睇cctvb?
低鳩能八婆

點解d音樂咁似

當群眾喧嘩太紛擾
誰又聽到我心跳...

係咪呢...
做到咁絕
搞到人想攪炒

凡事留一線啦

諗起佢之前金像獎同吳彥祖合照
痴線！佢個樣老到似吳彥祖家姐囉

佢真係收山算啦
唱歌同演技都無突破
後生都仲可以賣下青春賣下活力
而家老左賣皺紋

打

成日都港女戲多d

于淼？

ff

楊千嬅呢下仲勁過智能家居

FF

一睇就知啦

其實暫時黎講叫做不過不失 好睇過解決屍先

最憎呢條撚樣
咩都9笑,假撚到

四十有五

泰劇

你都痴線既
帶第條女去第個屋企啦
仲番自己屋企

煒哥

一鈅

若希唔係琴日散左既咩

想散就出聲啦搵乜春藉口姐女人

講分手 係時候播戴祖儀啦

佢揀左做護旗手後以撚後都唔會睇佢

唔播可恥

吳若雞

呢度細屋...................

無懼世事...

成日用對白交待人物歷史背景好撚老土！

朱朱好撚正

每個好老婆身邊都有八婆臭...fd
咁濟

就五十，點降伏？

降服修哥可以嘅

一唱到高音位即笑 / 喊

做得好新紮師妹feel只係楊千嬅老左二十年

唔得了
我十幾年都無睇tvb 依家已經唔知有乜睇

劍雄無老到但方麗娟老左好多

楊千嬅=奶共奶到出晒面嘅垃圾

千嬅玩大左弓

冇晒特色

KK做咁多套都係呢啲角色
一係就做奸商 城府深 同主角反目成仇
一係就做final boss或者係final boss身邊助手

大動脈演技法重出江湖

正想講呢套劇係護旗手放題

推
成日都見到你

好似講到去死咁

火都黎撚埋
不推文回覆得唔得架姐

巫婆嬅

全部熟口熟面

娶隻掃把星，成日同班八婆胡混，食屎紫頭閪！

點解唔換細樓，點解要分租

有泳淘

無錢仲買咁貴樓
每月供六萬

因為要同周柏豪發展姊弟戀吖嘛！垃撚圾劇情！

完全垃圾

個劇情老套到

成屋都係女
有冇類似嘅av介紹

周柏豪條線想點，一姐一開波已經話有第二個，佢同周柏豪經歷過啲乜完全冇提，講到佢咁痴情好冇說服力

奶共藝人一覽表

推行動post

嬅嬸啲鏡頭全部落重filter
但都仲見到佢塊面無晒骨膠原 眼窩極深 好恐怖

我都係lets begin後熱情退卻
回望鍾意佢既歌
或者我地都只係鍾意詞人 林夕 黃偉文
于逸堯 蔡德才 雷頌德 等人既曲

好唏噓

垃圾，拉你老母落地獄

竟然唱呢首

咁都熱門

拉喇垃圾post 浪費網絡資源

又醜
戲又屎
淨係識鳩笑
垃圾

想當年佢大紅個時都係因為d 戲做得夠草根傻大姐連帶歌都紅埋
上台拎獎佢算好前架已經講緊香港精神個類說話
心口有個勇字
咩肯捱總有出頭
其實佢算奶得唔核突
但對比佢以前走紅時我覺得反差幾大下
所以我接受唔到jer

笑撚到

Pull

pakho

其實佢只係叫人投票 但啲小粉紅覺得佢鼓吹港獨

幾多歲啊 仲少女味

佢其實叫人登記投民建聯工聯會
小粉紅係要搞到佢護埋旗得罪晒全香港至安樂

從來只要有政治立場就有機會得罪對家 龍門冰室都俾人搞過幾次 自己係要為自己嘅立場言論承受後果係呢個亂世入面佢要撐少數派真係無計

無話幫佢啦 條路自己揀

女人剩係累事

kk佢地報警會係犯咩

追劇了

咩工可以比5萬租樓

有同屋主 幾似
以前六七十年代果啲一家人

仲有條女呢

條女好正呀

番4個鐘...你做7仔啦

有冇人咁講嘢呀？入去編劇完全離地

咩名 幾淫

陳煒正到

點解冇人開鳳奕😭

sp就sp啦女朋友

Ok都得

嘩

你開囉

dllmch唔順你意就渣男陷家

好樣衰

食波餅

好想俾洪仔屌

pk假既

你話你？

屌你老母

丢d dom落去

奶共嬅不了

Condom當糖

你都痴痴地
住左先講守則
賠番生約租黎唔租囉

好煩 係咁渣男前渣男後

勁型

d女都想咁姐
用套又唔岩
公廁又唔係做人世

Pakho好靚仔

其實楊千嬅呢套做得幾好

女主幾正

你又岩

皇后好似搶戲啲
之前燃閪又係咁

好明顯皇后正D 成個杜小喬咁

真係超級垃圾劇夲

咆哮山莊 903

呢條支線又幾好睇

不過叫返賤男咪得 渣咩男呀

人講嘅咩？開口埋口渣男！編劇一定係老姑婆

哇 咁疾線

想屌lala

又唔讀書~~ 又唔做野

談判都識 果然夠晒多功能

連登仔唔係好有骨氣唔睇cctvb架咩
仲開乜撚野po 仲可以上埋熱滿

Lala 好正

Chloe配得好

太瘦了

未俾人屌過咩

唔睇邊有得屌佢！

楊千嬅隨時拎埋視后

咁水奶驊都做律政師啦有咩唔得？

垃圾

呢d門邊有可能撞得開

編劇係仍活在八十年嘅阿婆

咁靚仔

但老老實實佢呢套做得幾好

q拉，垃圾post

藍絲豪拍呢幾套劇
都有個共通點 = 雷聲大 雨點小

成口大陸口音

咪同佢個人一樣
名氣高但冇咩質素可言

屌 好撚大陸feel唔知點解

呢套嘢係咪真係會有人睇
好似班中女呀嬸 FF自己俾周柏豪追

編劇係咪痴咗線

阿叔叫小鮮肉

打比自己個仔好過

租咁耐都唔見鳩柏目及若希

劉溫個波若隱若現

溫馨

蓋世
細力

裝假狗？

大陸嚟架

蓋青仲有咁多存貨

屌埋岳母

套戲d用詞好蝗，夜店，小三，小鮮肉

其實點解仲有咁多人會睇CCTVB仲學人追求民主 咁小嘅事都做唔到

漏咗渣男

成套劇都好合拍劇feel

貓屎真係幾型

藍絲露

所以你追求既都係專制式民主？

成地玻璃碎

人地睇TVB都唔得 你講乜垃圾聞煮呀 單機啦

唔睇點有得嚟屌？紫頭閪好撚老！

d色好怪

歐景深

你係女會揀柏豪定嘉樂

周好on9

吳若希真心靚

蘇蝶，大陸婆？

鳩拍蠔不了，嘉樂型好多

丁子高條撚樣埋左身後變哂。。。。。。

Why not all

劇情憨鳩

現實柏豪 套劇嘉樂

屌 原來就係呢幕 屎戲到

似家姐細佬多啲囉

其實一姐真係唔差

嬅嬸咁都有半刻信
佢個角色弱智？

老左好多

大動脈同于水水水扑？

多功能condom

D劇情咁似春嬌123

三個女人嗰首好聽好多

姚兵

唔係講笑，幾好睇

星如師弟

陳庭佳個波大撚到

仲要支持一番歪理嘅CCTVB，你啲食人血饅頭大架？唔怪得之叻哥咁大聲，因為香港真係好多人好熱愛CCTVB

睇佢既劇會有咩形響？

紫頭閪

垃圾，咪推啦

行過 櫥窗~~~
玻璃窗倒影你多漂亮

一姐今次演得幾有突破，抵讚

如果hana拍就正

幫佢增加收視，有助更多廣告商因為收視而落廣告，同埋你睇劇嘅時候睇緊佢嘅廣告都係幫助緊佢。

咁多廣告商落廣告，佢開善堂唔會收錢？如果唔係佢地洗乜成日拎住個收視打飛機？

香港收視係咁計架喎

在該 1,000 個樣本家庭中安裝「個人收視記錄儀」，並監測每個家庭的樣本成員所觀看的內容，包括免費電視或收視電視節目，以至各種外接至電視的訊源如衛星電視、串流影視內容、影碟、遊戲機等

佢地鍾意拿收視率打飛機咪打飛機
廣告商要用咩媒體宣傳管佢唔到架喎,報紙都少人睇左啦,咪一樣有人落廣告落去

咁你地繼續睇CCTVB，遲啲你地屋企人/朋友被失蹤/自殺嗰陣，無任何媒體報導嗰陣唔好喊

多謝你
其實我都想早死早著
一早對人生無希望

CCTVB打手同黑警一樣都係要 __ __ __

希望大家原諒前稱屈dee嘅帶棗兒會員
佢庇護工場淨係有得睇cctvb 入筷子都唔識入
淨係識上連登開垃圾post 希望大家原諒佢
關心下弱智兒童

Sure

正

仲有咁多人睇cctvb

老實講楊千嬅呢首歌如果唔係呢個時勢 我覺得會紅 係好似一姐啲罐頭歌 但佢唱出黎又真係另一個level喎

小心一陣比佢地啲打手鬧返你轉頭

個水立方佈景板

用network打啦仲idd

抽水龍友

用錢解決問題

自由做就好地地
人地叫你講大話就叫人唔好教你個仔講大話

dllm女人
問清楚你自己個fd啦

dllmch爆個老豆冇打電話比個仔知啦
唔租咪唔租痴那線

暫緩

暫緩 行動升級

想問下吳若雞塊閪係咪鑲鑚石？條仔受盡凌辱為租個房？痴撚綫垃圾劇夲！

點解D人喺連登睇tvb仲可以咁大聲

梁 死左

都話睇係為咗要屌爆佢！

鬼做鬼睇

D聲好假

DLLM CCTVB教人CUT雙白線，廣管局

楊千化揾命搏坐車尾

好方麗娟

一羣寂寞老閪餅對男人的性幻想

搵超市同體檢中心比...大細

奶共同埋佢d歌都唔想再聽
楊釺鏵奶共不了

是TVB在最終的大結局裡，竟然不是用傳統的TVB BBQ式大團圓開心套路，而是劇中女主角被無情地死亡，「解決師」再神通廣大也救不了自己心愛的女人，這個做法的確比較意想不到。要知道，TVB以往也不是沒有用sad ending，但觀眾似乎不太能接受，包括《踩過界》中的李佳芯，《棟篤神探》的黃子華更要重拍一個開心結局，今次TVB也確實夠勇氣，但相信今次沒有太多人會反對，因為劇集的討論性本身就沒有上述兩套大。

成套劇d女最無吸引力係楊，完全說服唔到我點解d男係爭佢而唔係其他女角

打 終於追左頭兩集

同東張 森美追到live

垃圾劇

攻敷妹

點解唔開鳳奕

女人永遠唔識自己時勢
咁岩遇著on鳩柏

少左5萬租睇下邊個叫救命

未睇過鳩吹？

又問

你開啦
絲開多人d
好似係

你痴那線要人ot

鳳乜 多左自己時間

潮生個pk全部唔順路

miriam 見工 比遊生賞都睇過 係咪星期5集

見工送外賣

庭欣

2條友

豬豬對波好正
好the
好柔軟

啷啷下

出晒水

救生員都係媾女

所以想試試柏豪

第一日就...
臭

扯緊旗

你見到靚女對你咁主動你咪一樣...

點解周柏豪溝女咁易

波頂下腳先

morning朱正到

智能家居咪唔使遙控器囉

咁猴擒

佢真係同一姐撞樣

CLS

淫賤女人

搞到我都想起小一姐

咁都唔食

俾我食左啦

sor
要加埋細20年先

你係豬扒,尻拍豪上到你屋企你俾錢佢叫佢屌埋你啦

咁主動都唔食，完全唔尊重人

食左啦
無交待姐

楊千樺 都可以咁多正面評語 勁

陳慧敏呢

有無人好鍾意陳庭佳 好似我咁

你真係好鐘意呢type樣

電話冇電搵鄧佩儀整啦

我諗唔到理由唔食

陳庭欣好正

pakho未失身?

無法治精神

楊千嬅啲內心戲進步左好多

yes

歡迎加入

陳庭欣拍果個靄華廣告 真係好得

黃子

呢條線似好睇過嬅審

下次拎

咩劇情黎
好老尷

黃子係初出？

是

戴祖儀好靚

大祖兒做miss

joey

有feel啊

好樣咗

條腿正到

第一次拍劇感覺不錯

我都想攞大祖兒電話

我都想同joey 交換contact

丸子頭塊面大到

班主任look咁柒

肥圖就正啦
一路奶大祖兒對腳
一路用碌鳩拍打佢塊面
然後顏射佢成塊面都係

肥圖?

何哲圖呀

點解我cap mytv super會黑晒

戴祖儀>> 朱朱 >>煒哥

iphone?

顏射一流

戴joey好正

咁大塊面要射好耐至滿

我ok

由上到下, 有排滿

朱朱呢套個look 麻麻

樓主打緊？

廢post 拉

推

廢人入黎拉廢post

係
Ban ip?

TVB仲在生?
繼續狙擊

愛我請留言

iphone可能唔得

人地一生都演緊戲

樂壇人歲

因為你坐左10年

report下啦打手

佳佳咁大整古

pk跟住條友又借佳佳媾jojo

又係過份保護

push

終於live左

小朋友已壞

總結 幾好睇

冇結過婚何來離婚
話冇結婚

old嬋

死老野

苗可秀後生唔錯架

食屎啦 蔣穎欣個老母

唔錯，十幾廿年來都保持到一致的演技同風格，唔錯丫

咁潮生大獲
加租5倍

李小龍都頂唔住

臭雞

好唔真實

戴包面

老mk著咩無袖

淫婦

家訪

屌你幼稚園講咩成績

戴joey好正呀

岩岩後面有架狗車

當然啦

真係 中左

星夢一姐 星夢

兩個靚女

又話等阿媽

咁撚惡 水電即關？大陸人返大陸啊屌你老母

高鐵站

高鐵

咁撚毒？

套劇旅發局有贊助?

影多D戴祖儀啦

頭先果句咁似逃生出口的一線光
罐頭張又抄？

周柏豪咩女都玩過晒咁濟，差在未食過人妻，所以呢套嘢就食楊千嬅

唔知第時會唔會食阿婆呢？

片尾曲

joey啊

3條友fd既

咁fing兩野都抖哂氣

個裁判而家先加入

呢個造型正

joey幾柔

爆大獲

梨花帶雨

正呀

憑你...供到間屋先講野
叫你賣又唔肯...

視頻

睇嚟之後都唔會再出現

朱晨麗白滑格肋底

個miss好樣衰喎
塊面大到噉

你唔sickball

有 之後佢會有著住條底褲仔出現既戲份

做老師做到噤煩
問長問短
屋企咩關係都要同老師解釋既咩

得睇
冇聲
咁out既...

著到咁淫去家訪

其實我以為會PLUG返 背後女人

重點係啲劇情又唔介紹楊千嬅點樣多功能
一味就搵佢身邊啲人係咁講係咁講
仲有個句救世煮 一集都講幾十次
夠皮未

垃撚圾劇本，對白不斷重複，劇情似九十年代，唔睇唔知咁撚閪！

笑到仆街

34

邊似

44

呢條女人真仆街

喂
D劇情好趕客
邊個寫?

有冇人喊左

係咪真係咁死心塌地呀

好慘

眼濕濕 冇喊

有

其實我覺得幾好睇 衰在咁多人護旗 如果唔係呢套會爆

垃圾清

原來真係佢黎
有無人cap咗

勁呀

講真我覺得楊千嬅今次好好戲

楊千嬅好好戲喎 d喊戲睇到個人好心痛

楊千嬅啲喊戲係幾到肉嘅 記得好耐之前睇過集獎門人玩鬥快喊之類 佢一黎就用左真感情喊 仲喊到收唔到聲 之後即刻比人嗌停😂個時開始覺得佢啲喊戲應該幾好

一早叫佢賣又唔聽
怪得邊個

鳩柏成塊面扁晒梗係冇所謂啦
試下同佢講成個頭扁晒

含完染
不如收埋染

仲好自然

打手打

好歌推

起歌

蒲進？

馮盈盈？

套劇d顏色好大陸劇，見到就唔想睇

陳煒仲正，收錶時ANY圖?

周柏豪個鼻仲高過啲外國人

如果想J不要等

上架f咩

啱啱可以跟住唱

劉溫

于水水水

呢套劉溫好樣過朱

無人識？

成億

哇 八位

八位數 10000000
千萬啫 未到億

死奸閪

屌你呢下唔啱口型既

9999萬

可惜都係唔夠億

傻婆 懶清高

大灣區

成班護旗手

屌你1億,跪係到幫條女玩鞋都得呀

可能拍完聽唔到講乜，要配過

我賣晒全家俾佢都得

現實楊千樺一定

要一億

阿媽你係咪傻撚咗啊
點解你當年唔收個女人9999萬

成村人坐係到食花生,果邊都冇人發現

上等人

梁舜燕 大把啦

紫頭系

遺作

現實邊個唔要一億

不嬲好過

姚兵做乜鳩

你咪同淫賤聯一撚樣囉

套劇講大陸女人講得幾好

大陸女人真係賤

又淫又賤

個大陸妹淡妝

三水妹

周柏豪真係好撚靚仔

于淼同姚兵講蝗語先識做戲

有聲

飯根2?

8個9 自己補一蚊咁咪夠1億囉

如果屌系不要等

我俾一億你 你俾我幫條女玩鞋都得

女人要做到咁樣 咁冇底線
咁樣等個老公翻嚟
真係好嘔心

所以結局應該同柏豪一齊啦

好型 頂唔順

解決師2之飯根二

于淼都算係咁

雖然咬字無朱朱咁清淅
但希望佢繼續努力啦

應該啦 個老公咁cheap

朱好似食咗避孕藥一樣腫脹

唔使避孕

9999萬，換走一個變心嘅老公，抵到爛

20年前嘅樂壇人瑞都唔正啦，何況依家

同樣係大陸妹 但係差過朱晨麗好多

今天不夠電

朱有肯香港讀過下書,唔同既

睇佢個劇情
似係會繼續一心一意等老公多啲

佢成半套野都講緊點樣等老公 有幾相信佢
去到最尾應該都係劍雄
再唔係open ending
講女人只要對自己有信心 有自己嘅才能
唔需要做等人𠴱個
然後鏡頭zoom住影兩個男嘅爭一女
End

現實佢收幾錢拍呢套港劇呢？

好似友情價，因為丁生好似想同大台合作攪項目，老婆幫拍劇當賣人情。

今集真係睇到好嬲

痴撚線一開幾件少少錢就肯要

又幾柒正喎

個編劇思想仲係以前個年代
結咗婚就唔可以離婚
無論老公點樣滾都好 都會原諒佢
就算唔翻屋企 都會喺屋企等佢
屌 on9999

大陸劇仲睇？

擺明香港

你都ok

即時表演單手打電話

唔該最後同pakho一齊 如果唔係我會好嬲

鍾意拍laughing之前嘅你多d

太把女明星係咁

畫面光撚到
要就件老人家
推到啲光卡通片咁

再拾回自我加點信心...

期待雨後陽光
我要給真相見光...

呢首我記得點唱但把錯load錯左嬅嬸

煩到朱晨

煒哥咪又係要靠d姿色
做到野還做到野

煮100世餸都搵唔到
人地有錢佬禁幾個制就賺到
公平咩

同pakho老豆一齊啦

都係一家人o者

總編將近六十，未嫁過，帶住一班old嬋打飛機

係我打手先咁開放

有山狗

其實我返黎一晚咋

報警拉佢啦

劇情真係好ON9

勁 飯根2

人地都叫做帶你出身丫

好on9使唔使為個古董留馬尿

但之前咁對人wo

點對呀

佢自己都有唔著啦

點報？佢話送畀佢喎

岩呀 忘恩負義 做秘撈炒佢都應該

之前出賣公司,唔係話佢犯法可以報警咩

點對佢？

你唔玩呢啲野唔會明 呢啲所謂古董我都唔知有乜咁值錢

不過個編劇係咪被大陸女人搶老公

收人樓

唔係優惠價俾佢買樓？
call loan要佢即還？

但劇情寧願要人瑞

戴祖兒好可愛

戴祖呢套又幾好樣

yesss

想插你丫

Ho pure

可能仲係處黎架

你去諗件人瑞

真人唔係呢

有大祖兒唔屌屌嬅嬸

Goodbye kiss 都無 劣評

咁正囡囡唔要
要阿婆

同志明與春嬌一樣
完全唔符合現實

現實...上樓中出joey，再爆佢屎眼

唔要空姐楊冪
要啊婆

少女我唔拗愛阿婆

除左戀母，真係諗唔明

合唔埋，老江湖

有戴祖兒唔揀，揀人地老婆？仲要有個仔。

盲咗呀？

戴祖同千嬅 正常人都選戴祖
咩野令到比比鳥會咁選

望真d戴祖兒原來幾靚

好過吳若希

自少缺乏母愛

自小缺乏母愛

戀母

走lu

想係老女人洗碗時從後仆佢

根本係飯根2

好似好慘。

0:00悄悄離開

真pk

正常分佢身家啦

癲過飯根

劍雄：我要奶共

依Ｄ仆街，由佢啦

唔係掛,6 70後上連登?

人渣

處決人瑞

香港好多奶共仆街係咁

要事業定千FA

事業

啪番粒賢者之食卓先

條樓梯邊忽似豪宅

人性黎

我要大陸後生女

做鴨咩屌

老實，唔為錢都為緊西

有事業有撚用 無老婆

自己個仔都唔要？

Rip

死老野收皮啦

要邊樣都得 但係將來後悔唔好叫春

玩到壓咪一腳伸開你

有錢驚無女？

無仆到？

有喎,換左件後生女

即仆

仆得咁假

紙皮石

到時有女都唔係想要

CATXMAN

唔怪之得要做護旗手

個男人唔係決心要拋妻棄子咩
望到個老婆追出黎 點會有感覺

有嫩西唔屌屌老西咩

佢係特登收停先仆
唔敢真仆做什麼演喎肙員呀

估下有無人扶佢

劍雄 軟飯王 ->新紮師妹

算好啦 無樓梯仆

嗌停車未

仲要中出有機生Ｂ，人瑞西不了

pakho扶

離婚再拎返個仔

一定比比鳥及時出現

吖太啲餸

鄺B新廣告

睇到好炆

Push

老土到

果然

編劇出現

品牌形象無lu

有隨意門？

扑返野

the flash

編劇應該係女人黎
On撚99

平心而論，呢段千fa做得唔差

千fa追咗十條街
比比鳥可以即刻係嗰到出現

浩然其實都唔錯

morning chu 好ball

比比鳥唔係讀醫咩
唔幫人包紮下

用口水

大6妹做得幾好

乜開放式廚房可以用明火嘅咩？

三個都做得唔錯，而于淼比以往好，進步唔少

可以 有sprinkler

好撚慘
自己老公為咗事業掉低成頭家不特止，仲要做條大陸閪嘅私家鴨

睇左十集都係依個LOOK有D悶

煮個麵你食

個樣成個范冰冰咁

你肚唔肚餓 我煮個麵你食笑咗

CCTVB又煮麵俾人食

將軍澳范冰冰

唔通話食飯咩

咩思想

早D斬攬咪算

少左條青筋

點解要擺到自己咁低

抵啦 買樓

Pakho做乜尻遮

硬係代入唔到柏豪會鐘意千fa

死狗公

煮撚完個麵都唔熄火

jeng

正常男人都會揀joey

ph呢套做得好過程凱

淨係呢集 楊千嬅夠格拎視后啦

天光之前分手？

頭先bgm係天光前分手

仲以為跟住返黎救火

錯 係 陳偉

片尾打錯字無人發覺

如果雙飛不要等

無熄火 會唔會燒死左佳佳

終於知首歌點解

童年老母走佬
但千嬅同一情況死都唔扔低個仔
證明童年陰影對一個人影響幾大

千fa喊到好慘

tvb d劇真正 我諗好多人哭左

寧願中意有能力嘅仆街 都唔會眼尾望下死對佢好嘅人
世界就係咁 人類咁多年歷史都係咁

但 多功能 再創 守護神呢啲劇硬係有陣徐

鏡頭

咁快黎學生妹

吓 咁就無啦

其實幾好睇

因為我唔想佢被人話同個有婦之夫一齊

咩名，幾正

個角色比較討好

如果原本個角色係鄧萃雯做
唔知會變成點

鄧萃雯俾人感覺強硬d, 氣勢勁d, 應該唔似會為老公搞到自己咁卑微

浩然想喊，帶着心痛又要唔可以表露
演得好，千嬅無拍開劇都帶到觀眾入戲
演員演技表面嚟講，tvb算係咁，至少唔洗咁悶

雯女同ph，梗係搞唔掂

劍雄d戲終於進步左

巾幗梟雄已入腦

一開始有傳男主係吳震乳

冇收錢都走 早知扲左佢一億先啦

終於唔駛青筋做戲

真係屌打tvb 所有女一

其實幾好睇 但冇咩人睇Tvb

人哋開緊50 場world tour , 唱廣東歌， 有幾多歌手可以做到？

個個訓覺都開住燈既...

當寶就擺落夾萬啦
擺公司

揸波...棍
性暗示

jojo呢d入世未深(戲內)
又比d垃圾mk糟蹋

可能劇本浩然係要流眼淚
但ng幾十次導演焗收貨姐

係一個將近六十從未嫁過嘅老姑婆！

閣下應該係年過五十嘅「真情」fans🤣🤣

老姑婆發男人寒寫到D女人賤過爛泥

完全冇可能！但老姑婆恨有姊弟戀！

含返個鐘先啦！

閪除

原來就爆

古董擺出黎係欣賞 擺夾萬有乜意義

現實係咪大多數都攬住個仔燒...

都幾bad taste

台慶月挽面子最後一擊 天后楊千嬅18年後首拍港劇 《多功能老婆》降服兩個男人2

after our mutual agreement, i will open even no. while joey will open odd number. Thanks for attention and support

萬千

yes, it is nice decision, I agreed yet.

where did you go. i cant see you

pakho
食錯乜嘢
咁愛阿婆

你仲有。。。我

打風都唔執好露台啲野先？打風先黎執，有冇咁弱智啊

.